經歷過或目睹過最勵志的經歷

如題。

ce english level 2
AL english D

跑步一年內上全馬sub5

我當年AL 也攞 D。 上了大學去 retake, 結果竟然有 B。 但同年考 IELTS得 overall 7.5 🤣。

跑跑下步，有個女仔行出嚟，同我講好想同我一齊......跑步。

考完dse係能仁返學
今年中大grad咗

係洞穴迷路 捱左十鳩幾日出返黎

band 3尾中中
中4前年年考180/180 中4一下爆左上1/180
最後ce 29 al 2a1b you first hon

廿蚊都要借但贏到上三百萬美金

比網民圍屌左咁多年名都UP唔出既的士佬
而家係強國Fing下手指都賺幾千萬

中學高大靚仔文青病系型男年年換畫開罐頭聖手
依家肥矮醜脫髮濕疹打緊份濕鳩office仔女都無條單身幾年